【和理非升級】8月多區同時遊行，終極目標18區同時遊行

728東西夾擊，無心插柳，將能夠測試兩項東西：
1. 社區動員能力：沙田遊行測試到，家居物質和街坊加入對抗爭有利，也帶來掩護。
2. 敵方布防是否疲乏，以及分散力量的成效：部分前線在內部和社交媒體發惱騷，雖然不知真假，但隨著東西夾擊，將會測試到敵方是否開始變弱。
鑒於8月暫時沒有活動，和理非可以逐步升級，8月開始嘗試兩區，三區同時遊行/集會。一直造勢到十一、11月24日區選，一鼓作氣。

預計後續影響：
1. 敵方力量可能真的疲乏，然後政府要請外援，最有可能是假冒敵方的廣東武警。
2. 敵方疲乏hea做
3. 敵方倒戈
4. 因應敵方疲乏，政府可能真的下全港戒嚴令，不過因為成本大，所以機會微；因為分區行動，分局戒嚴是不可靠的，所以一下子政府的選擇只有一不做，二不休全港戒嚴。

推

唔夠記者既話 好難實行 而家和理非遊行有記者都打 冇記者仲得掂?

屌，好撚攰喇
不過都要做

記者都分散埋
所以要慢慢做

睇完728個效果先

幾時整返個天水圍大遊行

要看下728效果
要避免集中哂其中一個

咁啲警察會好辛苦

13年天水圍論壇

yes
2個區咁近
最好連埋一齊搞

本是同區

多區記者唔夠

支持多區同時遊行!
大家咁岩同一日和平表達意見唔比嘅?
100萬人分兩份都有40-50萬
2-3千人分散就得返1-2千
個個星期搞, 睇下你地果幾千隻狗攰先,
定幾十萬人攰先